有冇好食黃店推介？

價位<$150
有冇邊間好食mark底去試

千之味

想搵黃得黎又好食既

番茄師兄

小廚美食
沙嗲牛肉包
蛋牛治好正
同場加映清玉昌寧店，10.1有罷市有連儂牆
樓下轉角見食漢堡包8.5有罷市
10.10齊懲罰黃店，賀台灣國慶

@ybshopbot

黃店bot

【幫襯黃店】一齊貼吓介紹吓最近食過嘅黃店

Ssp真係好多正野，除左最出名果幾間大家都知，我唔再講啦
日本野仲有東京街
添福又係大家知出名食漢堡
仲有！！轉入隔黎內街行兩步有間24小時既dog99 coffee又係好正，入面仲有幅連儂牆，d咖啡拉花又靚又好飲好過飲Starbucks la
隔黎有間混醬坊食過d腸粉都幾好食
次次都一次過去晒3間，同一條街